中意嗲人嘅男仔真係好嘔心

唔係講緊男女朋友嗰種
係真係中意嗲人嗰種
點都係要 “下~唔好啦” “唔該你啦~”
個語氣成個女人咁
聽到真係燥

唔嗲嚕-3-

下，唔好笑人喇

啲1仔啱咪得囉

呢啲咪係叫基佬囉

如果係直呢

又笑人哋啦 好黑人憎囉

直都係禁我屌啦

呢啲同女女玩得好埋

當佢姊妹

男：e~e~

嘔咗

識人非基但好中意講「下～真係架？」
仲要眼大大 一路講望住人一路眼碌碌咁
但啲女又好似好受佢嗲

溝女方法黎

學野

又好似真係
條友好似真係成日對住某條女咁講
鑊撚鑊喺佢地附近都聽到條仔喺度「下～真係架？」
仲嗲過條女

your face your fate?

呢d唔撚係男人
仲要成日群埋班女人堆講是非
死垃圾

有聲

突登轉到同囡囡同一CHANNEL講野

而家D人溝女，無所不用其極

下～真係架？

啱呀，係背叛左男人族群，走左去女人堆既叛徒

呢D男人專出賣男人
為左取悅囡囡，會周圍講男人D野俾囡聽

有個同事都係咁，幾十歲人仲用疊字
我sl無返工，佢會sd msg來話，你食左藥藥未，成個弱智咁，好心幾十歲講野就正常少少

如果樣ok
其實係幾可愛